- Configuracion de base de datos
    - MariaDB
        - Crear base de datos llamada "registro"
    - PostgreSQL
        - Crear base de datos llamada "registro"
        - Conectarse a la base de datos "registro" y correr los scripts de los archivos: 
            - PostgreSQL/estructura.sql
            - PostgreSQL/datos.sql
